想買二手notebook

想買俾屋企老人家，係唔係去新高登買最好？
但又見到新嘅都係三千，唔知點取捨好
請問各位有無好介紹呀？唔該

新高登買二手野good luck
你開得po一定係唔識野去到俾人撚

係咩我真係唔識先上嚟問
多謝你意見
咁究竟邊度買二手notebook好呀

好簡單如果有小問題你識唔識自己揾/整？
二手野有暗病冇人知，一手清貨款好過
識咪連登/肥花收

好多謝你嘅意見
聽完你講 我都係買新嘅三千蚊就算
唔該哂巴打

硬係買新。
acer 或 dell 都好

二手notebook好多鬼鼠貨 啲廠成日幾年唔換模 收賣佬好易砌lego機
肥花/carxxsell都好多伏
老人家用唔追求性能既話是但買部有ssd既機都係三四千 要整要換起碼都知搵邊個

明白哂多謝大家嘅意見

屌買部chromebook 二三千有找

邊個推薦你去咁好人

唔係平好多 冇左保養
新高登果啲舊幾代 好似又唔係平好多

師兄我有部i3 8代 15吋左近手提有冇興趣
有保養

Any details

今日剛剛買左新電腦喇 唔該你

Lenovo ip33015 ikb
i3-8130u
升左8gb ram
1tb hd

我有部舊Notebook
Intel Core i7-4720HQ (2.6Ghz)非低電壓版
8gb x2 DDR3L-1600
Crucial MX500 250GB M.2 Type 2280(全新有單有保養)
Western Digital WD10JPVX 1TB HDD
Dual Graphics Card ( Intel HD4600 & GeForce GTX960)
4K MON連10個觸控點
Dell原裝180w火牛
onboard sound已經Mod咗做Dolby Digital Plus
正版Windows 10 Pro for Workstations

佢用黎做咩?
如果上下網睇下youtube買部ipad比佢仲好
易操作過電腦

How much?